美股認真討論區 DCCV

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

龍龍哈

包仔monster

升返了
又嬴

左一巴右一巴！

龍軍上呀

Tsla

唔玩了 俾返啲錢我

買完野，可以訓了

今晚全倉跌少過3%當贏

說好的牛市呢

Zoom 462.5苦主
Tesla 452苦主

更正 係龍市

跌乜鳩

cls 大戶散貨一棍

去痾個屎 返黎就咁

AAPL
NVDA
TSLA

走了

呢轉我睇9600的, 不過短線計暫時再跌會太超跌, 咁會好大鑊

420都穿埋

又插水

鮑鮑講左D咩

tsla唔比走

大跌都咁多買盤 唔dum 比你地都唔知dum 比邊個

唔知有冇機會見識到溶斷呢

睇咁底

航空股 直插

TSLA

所以我冇買

我去ifc排定隊先

呢隻野每日5%+/- 變成日常

抵啦 再插多d

點解既

咁早gel頭而家開心啦

一日有肺炎
航空股無運行

tsla仲未插完。。。

DB巴打

gel tesla 呀拿

有冇熊軍gel下頭

TSLA穿400不是夢

嘩屌 堆Tsla Sc 頂撚住個倉

弓喜對家

向緊9600的方向行緊

Tsla 想喊

屌 肯撚定有insider news啦

彈都唔彈下
del app算

Tsla做乜

個市好悶

未買到貨

跌到想死

Tsla 乜撚啊...

320 入返一兩手玩吓

痴撚線tsla free fall

tesla勁

建唔建議TSLA撈底

Tesla由升變跌7% 點玩

嘩 咩事，一開得返414 Tesla

即刻上熱門 有排跌

SAME 好撚彩
細V反彈個下即刻補多張SC strike 550 跟住再fall
屌佢 好彩

金跌到仆街

Tesla就返到家鄉諗住返...

放

因為冇人沽 就冇人差電

你仲有cash?

明明就電池日 搞咩啊

AAPL 今日算係咁

320 血肉長城

tsla 想止賺

SLV -10% 仲有冇人hold緊

睇嚟聽日冇料到

我call 3張 500，
見唔對路直接naked short

103.1 爆到107

沖完涼再望下
Tsla做咩轟牙直落7%

唔孖買幾多都得

我信念十足揸撚到電池日比啲咁嘅嘢我睇

想買咩

熱門第一

上左熱門第一

call me

無直接關係

跌呀 全部指數同插到4%

電池日就升，個個都賣左層樓all in買啦

JPOW完了

特價已完

bigc 做咩野

聽日爆升 = 洗盤呃貨
聽日爆跌 = trap 傻散

月線週線太淡, 10月confirm月線都穿頭破腳就11同12月都molamola, 唔confirm就仲有數講下
F巴睇幾多

roku 股joy黎破頂係咩玩法

咁你仲唔用不推文？好威？

入返股amzn玩下

有料仲唔升定先？

有料

美國淪陷

Tesla 有本事跌到200 囉
未撚驚過

講咗咩

molamola 直插到

tsla
我沖完涼就唔見左幾%

上個禮拜五同六我都叫人走，d傻仔覺得仲升硬

夠殭你同我今日limit down丫

咁叫有位入

美國已被滅國

校長
你啲put

aapl轉行做挖井呀

笑到仆街

個市跌得咁勁 不如一鋪過 台美建埋交 之後快快手打場熱戰收工算啦

世界回復和平

TSLA個底仲薄過廁紙

SH呀大家 一日唔賣一日都未輸
SH流必勝每趺5%溝一溝
唔夠錢就孖住溝

跌到100 都唔驚

利申: 無貨

TSLA 回返啦

繼續望

星期二三四
大將軍約定大家

今日終於見第一個阻力位
但睇落都唔係幾頂到

我唔玩喇比返d錢我

頭先都有人話佢硬過鐵

校長

期就黎千跌

我FEEL到TSLA班人有INSIDE NEWS除非聽日彈到上去440

屌 你班仆街 用返不推文啦 新黎嫁

阿光巴打

有電池日 唔驚

你唔係覺得我會margin or p loan

宜家大約60% cash

我宜家學既係有耐性等待時機

Tesla 升返 冇事啦

鮑威爾又講咗啲咩

Tsm股joy都係跌1%

好優質

SH派 慢慢坐喇

校長呢波應該fat過豬頭

你望埋隔離tsla先
直頭做埋鑽地機

Atm

屌女巴玩option有一手

我自己嘅Hold = 咩都唔做，唔加唔減，你當feel apps

非洲流派係邊到拎form?

我2900都係咁諗

唔震下倉, 比你食 free tendies 咩

電池日 虛火嚟

同處女膜一撚樣

升左個10蚊就叫升返咩

AAPL
穿100必入

咁嘅速度，今日千跌

犀利 無用手機一陣跌到閪咁

TSLA係咪想畫返個TSLA LOGO出黎

純粹問吓你有冇cash姐

走剩半個倉

要問五線琴魔收唔收弟子

唔開apps當自己無買過

tsla 3分鐘由450去到410

幫契媽頂住

一個月硬7日

應該唔會大跌，只係震走 call holder

SAME 諗緊而家食唔食左先 驚佢下半場彈

我3100時都係咁諗

似乎開始出現傻淡平倉同傻好撈底棍

尾市入張call 賭佢老母

好少見航空股同疫苗股一齊股災

搞乜嘢肚瀉咁款

仲未呀

我3200都係咁諗

450苦主

Naked short .... good luck ...

返去兩個月之前

Tsm 屌咗5日啦 屌

Tsla v唔起

班仆街燈就跌喇, 多得佢地唔少, 又要SH

P巴話今晚攻台 Ching Chong啦

我3400都係咁諗

我唔後生la

我margin實訓唔著

賺少d訓得開心d好過

Margin呢d粗重野

留返俾你哋後生做la

非洲相傳既五線派入邊既汁銀大法

開市個陣買左SQQQ
頭先一睇升左咁多 發生咩事

真係可以打鳩支那, 我成個倉drop to zero 都覺得爽

減倉先

巴打知唔知幾點開始跌？ 我行開下姐

tsla V返啦屌

想360 入TSLA

定係其實似係想縮下D CALL

無事啦升返啦

冇錢唔好學人買股票 你唔岩入SH流

呢樣真，風險同年紀絕對要相應！
後生輸咗唔緊要，錢可以再搵返
年紀大又有屋企負擔，真係唔好咁博

25分左右 完全直落

其實跌乜 德國勁誇張

9月4 ver2
依家先跌第一日 咪撈底住（除左zoom)

實入到
個個以為電池日升
果然開相反
唔知P巴有冇put
頭先pre-market佢喺度講過吓

食撚左了

入番正股

邊有升返 唔好呃我開app

仲未有消息

俾曬位put aapl同fb，屌落裂口

TSM咩位入好

sqqq升返

TSLA留名再坐多次過山車

痴撚線

係咪就快可以開戰

好升得

都係好弱果種彈

成人台

110果時都係咁諗

而家

反向dowjones 買邊隻好

巴打結左婚未

初步睇75-78

如果電池日無料到會點

月供etf撚voo qqq照跟返入前策略 唔理價位 擺返5年係咪唔驚？ 都幾高買入

9600

熊軍會有大量二五仔投向敵軍

股joy

先有科技股泡沫
再有尋晚咁多大行洗黑錢爆出嚟
今鋪真係

weeeeeeeeee

有料到都未必升
一早price in哂

intel都攞到華為供貨許可
trump見到熔斷開始驚了

Tsla 逃生門 走呀

451 一開app話咁快又460

慢熊市5年你咪輸錢囉，不過美股長牛

今日有咩賭場好玩？

今日原來跌左1000點

其實我係90後

但真係唔後生

我最少任何情況下都要keep 25% cash等大特價

淡友大勝

散水lu, 財散人安樂

我信p巴

個個都減倉，別人恐懼時貪婪！

未必

如果你真係5年唔賣 咁一定賺

咁我110 入
100入
90再掃

2分鐘內

長put長勝

咁你去買恆指

p巴講野你都信？

即刻上返461
你入幾多股

咁又未

係，唔洗理

新手想試下玩
唔敢用富途
淨係諗住用中銀app
但係整極佢都話拒納
明明個account夠錢有突

星期五晚差啲放哂PSQ 而家

Tesla彈唔起！止蝕喇

月供見到大調整應該開心先係
點會停供

彈緊囉咪

目測tsla今晚上500

所以PUT定岩先

原來5號仔有份幫手股joy

睇極都唔知幾時入
太大隻，一睇錯價就pk

準備

PTON

跌市月供仲爽

No
頭先佢話想put $350
我支持咗佢put

我120果時都係咁諗

電池日前震走無信念嘅人

Sofi
應該股災完左就差唔多開到ac

intel的例子

技術面出事
阿婆股盤前跌17%都唔係咩難事
TSLA 跌40%都唔奇

雖然知小西巴係睇長遠，但都想問下今晚班莊係到做緊乜，等小弟學下野

100係吸引既但係再入就佔好重倉
想買其他野balance返

大家睇清楚自己有幾多料同膽量未

小西識揀股 sh坐得落

大家pick股又唔掂 插幾%又panic sell

認真etf post既人都跑贏你地

暫時睇90

聽日再跌過 好快10蚊見

校長 成版紅

120都有溝少少

zm

e...lon....pa...pa....

我每刻都想斬晒佢，包括自己啲手指

我>25k本
用firstrade 幾日就開到戶口
Citi priority 入錢唔使手續費

我120都有入

揸3張put

岩岩個下撞撚走哂啲止蝕位
而家又慢慢上返

停一停 諗下tsla 500回到去300
依家驚閪

爽呀

FUCK ! APPL Hit 左止蝕位 8% 了，應該止蝕等佢跌定再入，定繼續 SH

最憎呢隻垃圾 最好有咁低跌咁低

佢個長遠係遠到你老左痾唔到尿果種遠
講今晚係冇意思

UK plans to bring forward ban on fossil fuel vehicles to 2030

因為2020先BAN, 所以所有EV股都跌?

我估兩三點會開機夾淡淡d put
再加淡淡鬥快平倉

我定義
1股/0.1股都係叫有入

戲本真係咁易開
咁宜家put咪贏硬？

2040變2030喎

人生冇意義了

唔好話國家唔俾位你沽空

買入價係絕對性關鍵位, 假設你150買左MSFT, 依家都係瞓左無睇

想跟你賭option

果然堅定 同盤前睇法無變

等10蚊
一張執一皮
仲未計英國

千跌都有人話悶 連登仔真係戇鳩唔係扮

Sad but true

心臟唔夠強壯

其實DIA/SPY/QQQ/ARKK

都可能跑贏90%散戶

老夫玩開熔斷

加入熊軍

熔斷未？好悶

我且標係三年內上1 million usd
如果我唔係好似P dee咁樣玩法嘅話，
應該到時仲痾到尿

我係5股5股咁入
仲有cash落到100就再加

沖個涼出黎 都熔左

OK 等你

90真正掃貨

已經低過我370清倉果次

上次都賭左100%

連AAPL都驚

不如買etf/ bond/ 定期算

akam

我嘅睇法從來都冇變，不過我都會睇錯！
所以我都係唔建議散户time market

Not賭場 慈善晚宴

訓先 熔左再叫我

好想溶斷

咁又係, 企上返去就reverse, 可以再龍過

ARKK都好大波

tesla酒呀

有D地方, 好似Norway 就2025
即係祖國仲有10年玩

認真搵d比較多人玩又大隻黎做算

我跟出邊公海post學野 我用最最最基本玩法

有貨 short call, 到位就走貨 唔到當有人俾錢我hold貨

TSLA 432番

AMD YES!

今日日股休市但係老任個ADR價都跌係乜嘢事

公海即係邊個post
想小試牛刀

美帝無休

記得加返disclaimer

logo畫得唔對稱 上番去再黎過

睇完年代向錢看
睇嚟支那真係搞鳩台灣

TSLA 果下滅世棍對星期5到期嘅495, 500 call 有咩影響

開打味濃

縮IV?

今日個市仲撚狗過上星期五

咁都好
Cash同股並存
進可攻
退可守

乜都唔好做就得了

點搞呀 有美國

扑暈左好多個

夠唔夠TSLA大波先

簽個名先

人人有自己trade法
Risk tolerance 唔同，成本價又唔同
我唔係要你跟，唔係踢人入會
我只係分享我作為長期投資者嘅個人睇法同做法
你應該找尋適合自己嘅trade法

Disclaimer: Investors should carefully consider the investment objectives and risks as well as charges and expenses before investing.
An investment in an stock, ETF and financial product is subject to risks and you can lose money on your investment in it .
All statements made regarding companies, securities or other financial information are strictly beliefs and points of view and are subject to change without notice.
The information given is for informational purposes only and should not be considered as investment advice or a recommendation of any particular security, strategy or investment product.

入左d goog飛刀

一搞同打美國無咩分別?
除非 biden上

定啲黎
Tsla日常

係要破島鏈
再搞鳩埋美國

無可能

冇事啦

連登只睇納dee nq 千跌再講

就嚟畫到tsla logo

Sorry講句 躝啦

撚夠打咩

嘩 千跌

岩岩tesla 有無人止左蝕

唉 衰心急早溝左tsla 見到由41x回返42x就衝去入
點解唔忍多陣

app deleted
江湖再見

AMD

tesla

慘 daylow 3217 差20點

跌呀

我都係

V了

Everything will be okay
聽日唔升我去ifc

tsla真係落去畫logo

會唔會下半場覆桌

邊到有千跌？NKLA?

中間差成十幾蚊

Tsla特價時段咁短 入唔切呀

今次輪到淡友酒牙

打台灣，美帝一制裁中國
全部半導體行業GG

真係食草

兩邊都傻即係點

Everything will be okay.
如果你個will 夠長timeframe嘅話

有無人出黎gel無既我gel

宜家雜總思維都唔可以用常人去諗
供應鏈無哂
支那科技基礎技術無埋
行翻鎖國變翻老毛時代
但下面班友一定唔想過d窮日子
引鳩台灣打支那仲好
唔係點會環球時報不斷戰狼mode

10年龍市 正式啟動

TSM 政治市 唔玩

升返晒冇事了

tsla 又比我加倉

鏞算唔算gel

入左了

同三月果次比下先啦依次算得是什麼

gel akam

咁快跌完架
仲諗住amazon 跌夠$100

其實...台灣對外嘅代表一向都有兩個title
對向一直都係用大使

tsla又無事發生過

大豆都唔要。養豬嘅餓死晒！泰國越南唔供米。食草呀

+0.5

sq生性病母感安慰

可以留番聽日/後日

有幾人岩岩俾tsla震走左

仲唔夠？

轉燈再講

10月1好大機會反枱
而家各方勢力準備收割抽錢走人

散戶MMA時間

支那打為左輸

短期波幅未驚過
價值投資萬歲

nasdaq靠袁總carry先唔溶斷

咁都震得走就真係唔好買tsla
買得點都等埋聽日

唔會打，打爆tsm 全世界收皮

中國人可輕鬆食草一年 光合作用十年

年輕人有無反醒過點解無價投 SQQQ UVXY

docu 築底了

200%margin 冇有怕
唔會被call margin
同間broker 講：Strong hokld驚閪

我都有睇 幾正下

支那開打得啖笑

唔係呢個point
台灣講撚到明會開火

唔好燈啊

咁點睇大戶出貨洗盤 大戶表示不等了

跌
跌

sq docu 強力築底

TSLA又玩多次

有機會
支那人心態係
佢得唔到嘅野
唔會比人得到
炸撚柒哂tsm都有機

支持中國攻台

我已經習慣左sh 見住tsla跌二十幾% (新手，未經歷過熔斷)都係 sh 減少操作 自己又唔係醒 就算點醒我依啲傻散都唔會醒過ai

鋪定後路姐 我唔信佢敢開第一槍

Chok落去啦 冇啲氣氛

豬死了
豬死了
比返啲錢我

假既
我唔信呢個係底

全世界科技陪葬

跌定左

支軍開第一槍一定係炸鳩自己城市
再屈鳩台灣炸

佢地分分鐘轉個頭又入返

無話衰得過三月 笑緊條傻閪係到扮高手話悶

磨到12點就爆升

空指冇總統下令我真係唔覺得會開炮
但有總統命令我覺得某程度上會有後面容許先..

打台灣，mediatek都唔供貨俾佢，華為真係要用龍芯

爆跌唔得？

向下爆
Put 定數錢

今日跌定咗*
校長

跌完了

大陸明顯等緊美國大選結果
想打既話你要求神拜佛係侵上場先得

小西巴個倉已經有冇200k usd

走牙

Marc巴打
所以我遠put近call

powpow 講左啲咩 ?

我都被學習緊
入親都先打兩棍
Time the market
不如分多幾次入
又或者入多幾隻好過
當然點都要鳩叫吓
豬死啦
死啦
啦

ABCD

強烈建議斬咗連豬佢黎做燒豬, 成日都豬豬聲搞到日日蝕

選前開波

不過老實講，都跌到無乜感覺就真

金銀同股都跌好耐冇見
好彩債仲頂住

我覺得掉轉 hiden 上場反而有機會
癲佬震懾力大強 摸唔清佢會做咩反而會克制

美帝仲有間intel
即係美國貨最後都係獨市生意

上次忘巴講完呢句
就直升15％

豬到瀨屎
嗚呀

你當美國on9架，保台灣就係唔俾大陸破島鏈，大陸一出手，美國打到佢金門都去唔到

龍芯先勁 屌打tsm
龍芯已經發展到48nm 遠遠大過tsm嘅7nm

星期五轉多咗VTI 因為唔想煩
點知走咗嗰啲跌得少過VTI 不過唔怕 反正都係落地獄

跌破回購價
沽壓都好恐怖吓

點會有，星期五貼都只係87K NAV
184K 貨，leverage ratio 2.13
我今日仲要冇hedge冇賣，硬食棒嘅
裸泳價投

八倍威力

對華政策已經改哂
非紅色供應鏈都組好隊
拜登上場都改變唔到大局

代工仲有samsung

個市悶到

其實真係唔好咁老定
支那刮左超多tsm 工程師走

係2nm嘅24倍

失禁 我唔玩啦比番D錢我

升左50%

啲金跌得好甘

相信股場老手都唔會形容今晚叫做悶啦下話搭埋佢個名真係笑鳩死人

tsm 唔係真係咁重要最多一年無新iPhone ps5 amd

2nm呢啲垃圾就唔好攞出來影衰龍芯 ok?

自從小咗入黎鳩叫一個月 差唔多熔足一個月
跌你老母咩

廢老b -4%

個市有種道指重臨18000

未升返晒又gel頭 屌你地

Fb 高位跌落黎60蚊喇 跌完未
未罰錢都跌定先

爭住攞彩就有 塞多幾拳都仲得

又去返3月個氣氛

今次爆破
我都走寶，上星期走左去研究電腦
冇去轉期食唔到最好味果段
好彩有張恆指put

今日晏晝有位巴打又話打台灣既

我推薦你睇MR.market
玩長線嘅話入其實
長遠VTI冇VOO QQQ咁好

金股債齊上齊落三月開始已經係咁啦喎

Tesla轉燈

拜登上場唔會做到趕狗入窮巷
就算係對華政策已定 都一定有氣俾中共回
至起碼你唔會見到熱戰

要回到徙子應許地嗎

齋計貨都接近200k
你平時揾咩做hegre?

代工生意佔市場百分比，台積電有超過5成， 3叔2成未夠， tsm一冧 後面個班冇能力消化

P巴都唔識

佢一向零對沖不動如山

SQ

直頭連光刻機都出唔切

哇屌kodk又閪 好彩12蚊走撚左

點解徒子同石仔唔見左人

Tesla咁樣震倉
聽日準備數錢

第n次試10800

就算唔講儀器 起廠都要時間架

石仔又比啊媽叫沖涼可能

唔識玩long side 廢事衝入去賭
本身有啲興趣put nkla

最慘係無錢溝

振作

忽撈底， 呢種跌法

[img]
光刻機drop得好少下

今日係非洲村民勝利日

之前就不停口交姐
依家抵唔住頸狂派軍機
唔係一兩架係十幾架
擦槍走火就黎料架啦

見NKLA最高94 心諗咩事

唔好咁衰 石仔買左鑊可能煮緊野食

上音樂堂

石仔同小西巴嘈完之後就少上左
徒子自從10600 SC之後更加少見

IV 196.67%
即係點
無買過options

我唔hedge，主要原因有兩個
第一，我個倉好多股都唔係跟大市走嘅，hedge index futures hedge 唔到我個倉
第二，如果我唔睇好嗰隻個股，即係嗰個生意已經變咗質，變差，我會情願就咁賣咗佢

long put

其實刮左都冇咩用
首先呢d科技大公司一定所有野都拆到好散
每個人淨係做好細part 除非佢r曬一半人走唔係都冇咩事
仲要有人才都未有機
再加埋tsm基本上冇快過研發速度 冇學intel食老本
保守估計起碼都keep到領先2-3年

我無tsla

有冇人等緊tesla再跌多次

ALL IN SQQQ

石非聯

攻台對支那嚟講意義好大
就算唔用核彈炸台灣
起碼科技差距成功拉近
tsm爆左全球chip生產都好大影響
支那比人打時咪用核彈鳩射
反正支那深明佢唔打人
遲早都比人打

？

TSLA 7%大特價時有冇入返D

石家莊

你覺得炸左會一切正常?uncle sam 即刻徵用intel d 廠啦 即刻唔比cpu出口

930點

道女千跌

姐係好撚高電池日一出郁唔夠多就IV CRUSH CALL PUT 雙殺詳參上一次放業績

係三十架
個數量唔係做個樣再做宣傳咁簡單

想問下依家最睇好頭3隻,想同你鬥坐
利申:試過坐兩隻港女坐到私有化

孖200% 係咪姐係贏到開巷

個市肯股災未

Leverage ratio 2.13仲邊有孖展加貨

兩點， 聽日 都似會跌

又豬死了
可摸耳唔玩了

好似611咁慢慢睇佢碌落山

就算會打, TSM都唔會爆, 美帝剩係為左TSM已經會全力保台灣, 未計歐洲
你估下點解美帝叫TSM去美國起廠?

200%sqqq價值投資

道指準備 1000

VOO VTI回報差少少
但係VTI唔係包多啲咩 因為係我揀VTI嘅其中一個原因
同埋包埋small mid cap

維尼要做共武帝，一定要收返台灣

再跌又撈

應該會補裂口

繼續碌
聽日彈一棍再跌

你孖到盡定點

話打台朋友，千期唔好入tsm

直接問我攞Number我好少答
你有Number想問吓我意見，而我又有研究到嗰間公司
就會答吓嘅...當我自己都學下野

悶

你估非洲成日有水 難得有雨落緊係去沖涼

一陣就升返冇事啦

就嚟比tsla浪死
開一次apps都跳5蚊

佢要威過老毛
已經成功解決左香港問題
下一步就係台灣

TSM係核心技術
美帝會傾5%力力保台灣
5%應該比多佢

打台不能買的股票: tsm aapl nvda amd

哇全線跌到仆街
del app等三個月

今晚唔知有冇熔斷睇呢？

上星期入咗半就正

今日咁大波，石囝應該淆底

好大個倉
有冇tsla

硬係覺得battery day會反高潮

石仔今日無出現過

你已經連續四個reply冇用不推文
用下不推文係咪唔得嘅呢？

其實INTC唔係食老本, 佢地一路都有繼續研發, 只係卡關
TSM用左第二個方法突破INTC卡關嗰個位

你最多話INTC牙膏同數佬揸數, 令近年R&D投入相對低左, 但佢地未到食老本嘅

同埋重點揸旗果條友
內外交困局住上
唔可以用常理推斷佢心理狀態

你鐘意Ma put

Wmt單天保至尊

你當TSLA個上海車廠流架

到打台 8成股都死啦

共武帝定係共思宗

唔用不推文唔答呀

都係大路野
AAPL 20%
TSLA 25%
其他都唔多過10%

aapl同 tsla今晚拉返正數

似會一高開就比人沽落去

石囝等陣萬六點呀

好，我哋鬥坐！

今次call左
但好遠期
跌左成晚都冇咩反應
聽朝恆指點死法好

佢出咩問題就好鐘意玩返毛魔套手段
打印度又係咁
直接瀨左野

我入左

升！！！拍拍拍

明成祖開拓領土

啲消息都消化哂，除非佢出嚟話舊電喺可以行100年就升

見到個市都頭痛

tsla

高開出貨既機會好大,無可能唔趁電池日高位沽貨賺錢

我啲金銀呀 全部都唔避險既 個市跌 佢地跌我仲多

西君攬一攬我比啲信念我

V仔195
又返到去5月尾價

Crypto
Real熔斷

校長用不推文啦，
唔想個post推上熱門阻住其他正常討論

南哥買入價

下看10200

好
慣左手

而家唔通真係美元最避險 睇唔明了

都好正路

咩心情都無曬
睇下書好過

話時話
失業巴/絲係咪自從呢度2年前變左9叫區，就已經冇上黎

日元反彈

包仔部printer jam紙呀

佢舊電多數咪又係panasonic幫手夾份整嗰舊, old news, 用new event黎marketing

豬死了
啊啊啊啊啊啊
死了
豬死了

出
局
啦

死了死了

日元升左成個禮拜 終於肯收工..

諡號要死左先有

進軍!

從來都係

當最危險嘅時候jpy同埋瑞郎都要揼

MOSTER

聽晚大盤比少少力 zoom應該高開上500 係時候了

其實今時今日，最無本錢打輸既國家係中国

鬥坐

問題係共產黨要靠打先穩定多幾個月政權
唔打嘅話今年都過唔到

道指帶跌

點過唔到法？

條路好長

爆升驚閪

Day 41

熊喵喵 美股貓

熊喵喵 出局啦！

睇少左大陸人果種忍受程度

原來舊經濟跌咁多
唔怪得咁多c朗

不過依d pattern 係九月都出現咗好多次

有d人可能免疫曬

C 朗=panic sell?

如果學你咁講， 美國就唔會打韓戰、越戰啦
有晒海峽， 直頭美軍海空軍大佔上風都唔打巢支共就笨柒

經濟爆破
黨內不穩

千跌

叫左你地咪玩咁多fall gay

包咁多冇咩用 其他國家市場勁個股唔多
真勁個啲 美國多數有ADR 直接美股唔好？
除咗REITS 好似冇咩ETF 買I係抵啲

好q

C朗無分方向 唔洗扭得過添
轉身夠快就係C朗

Brkb -4%
邊個裸泳

依種跌已經俾唔到感覺我
有冇人一樣？
我係咪已經看破紅塵，定係輸到傻左？
有冇人答到我？

平民一定忍到
問題係其他派系
雜總最撚驚係強仔

我認為大陸人忍受程度一點唔高
只是佢地會選擇欺善怕惡
每日都有一堆拎刀斬學童案唔敢報出來

AAPL開call

話打台灣既人都on9, 你估台灣比人攻擊， 上海、北京會食返幾多支導彈呢

忘兄有無蝕讓左啲arkk

最後有冇put TSLA

一定係輸到傻左啦
TESLA 輸咁多都追得返
有咩嚇到你

咁揀錯呢

moderna逃生門有無把握

吊鐘好返未

一向都係話美金係用嚟出糧俾美軍
你信自衛隊好打定美軍好打

自從坐完呢半個月，我覺得自己簡直係Alpha Predator
坐吓坐吓個人耐性好咗，自信咗，仲靚仔咗tim
而家嘅我坐小巴終於可以大大聲嗌有落，去食飯可以用中氣嗌落單唔該

問你老母，你d匯豐點

goog就黎穿1400

cac dax 同ftse一樣跌到閪咁
dow jones起碼同dax一樣程度回
覺得未跌完

趕唔切

有無信心屌老細？

VT先包外國喎
VTI係美國market

皮膚都改善埋

上星期有幾日舊經濟reit升少少咪i have a position gel晒
兩日後咪轉晒做其他又i have a position

跌夠 4%

老婆有冇問你揀佢定揀股

MRNA永遠的痛

失業

畫唔畫畫

同3月個陣比較 天淵之別

冇, sh驚西good equity

Wall Street hits near seven-week low on virus fears, stimulus fog
啱啱見到呢個topic笑左，之前virus數字一路創新高個市跟住新高，fear條鐵咩

好左30%

大貓滅盡龍

OXY 11蚊鑽石底

真係跌哂眼鏡呢隻

訓左係床喇

XOM 跌錢

果陣未玩美股

又洗舊經濟股
科技股依然硬淨

留意返聽日盤後4:30先開始

一係空倉
除非有疫苗

呢個時間去買舊經濟都傻

係咪變到咁樣炒股?

原來c 朗係s h 對家

謝謝Marc巴

返番去5月

TESLA 大戶操盤真係有一手
上返黎之後 而家橫到癲
細波幅到咁

一齊坐

你覺得呢隻係GOOD equity ...?

到肉喇真係

買疫苗都輸到你仆街

呀頂 同reits個個VNQ/I搞亂咗
自膠一打

去到10月底解套

電池日肯定大跌, PUT定

關乜撚野美軍又自衛隊事呀...避險係岩，但係係因為依家USD低息，少左人LOAN JPY出黎CARRY TRADE，直接SHORT USD 做LEVERAGE ，跌市一堆人斬倉先推到DXY咁癲

系統性危機已近

你望多次3月 油金股債匯d圖...

點解我會扯扯地

vxrt

美帝唔驚,但係歐洲佬驚

今日跌太多跌唔郁 得番道囡補跌

搞錯，關心都唔關心下
飛左佢啦襯未擺酒

差唔多
用開股市做負重

收市前扯返上去

任沽唔嬲

熔斷丶熔斷

無聊周圍開post睇
竟然起財經台見到熊爺

rkt 定mrna good d

小西教我點short put ok?
禁入隻put 可沽空係0嘅

美股都要三貓

大貓買put日日win

對P巴嚟講緊係mrna
妖咁多

食貓飯頂頂佢先

你account 夠唔夠cash? 用IB?

你未入錢呀

準備轉燈

大把人陪你

夠呀
支牛ib都睇過唔得

就黎可以返家鄉 去返IPO個價了

你輸好多？

點都頂到電池日

生命保險都用埋

tsla開車了 直上500

清, 仲玩緊呢隻野?

可買ok,可沽空0

Noe都起到嘅

P巴我呢排得錢洗
陪你睇戲食飯飲酒我計平你收你5舊

俾d 希望我都唔得？

3月硬食冇sh

tsla 又升

自從隻銅貓俾人燒左後，005 無升過

蝕入肉
就黎蝕入骨

個倉綠燈

靜啦

原來你係學生股神
酒呀

好似唔見咗賤熊巴
明明佢之前成日玩TSLA
又會報數

NFL x咩事，一直綠燈

有冇得摸jj?

佢棵果樹好大獲姐

玩畫畫畫 好無 想sm 你

Lockdown概念股

有d驚電池日反高潮

願你會揸火箭 帶我到天空去
在太空中兩人住

想排隊
可以幫你打氣

我無做學生好多年喇
唔識option都唔俾

肺炎概念股

tesla short call 緊 strike 550 同 600
會唔會太危

驚閪咩

仲有報酬金

呢隻妖股害好多人豬
佢俾人用 class action 告緊

有
用你隻手摸返你果條

果果一齊努力

你當年肯聽我講，繼續坐住Tesla
你而家已經贏撚晒啦

我Leverage 1.23 已經加唔到

多謝Elon baba

同女？

屌你地輸緊錢仲有心情畫畫
這裡變了樣

飲曬D酒未

又掂番440
SH撚又嬴

溝貨又贏

amd做乜鳩拉升，d zen3 都未出

Covid resurgent

唔通short options 要權限？

幫我含16inch jj

而家入返差唔多姐
2100/5 都係420
差幾蚊對P巴濕濕碎
追!

黃叔叔肯做嘢未

早三日入咗啫
已經cut咗
輸好少

胡cfu都唔夠你玩

星期五入reits真係好準 Freefall

未開始飲 backup緊部電腦

price in哂啦

Tesla唔撚係呀

種果園
4,5月果時玩破產股 疫苗股 妖股
輸得仲多左

震左兩個幾鐘
想知今次係咪又有人止蝕

TSLA 救全家, 今日個倉正數

你個本要夠接100股正股，先做到short ga

呢幾日，段段爆，6蚊個陣入左

驚閪咩

佢上到550俾你放貨

你多謝elon帝啦..

有多幾個正常人傾下計 就好唔同啦

AMD!AMD!AMD!

正常表現

負重債

準備gel

買左咁耐仲唔飲養金魚

p巴好似係未拆前14xx揸300股

手足

你唔多diversified
肯定Tesla佔咗你個倉好多啦

有冇人比人震走左tsla

Ib 要

連續幾日都開過逃生門畀大家
但係低位都比之前低

戒色第5天了

strong hold 派又贏

佢2100放哂嘛
1380架入架佢
20MA嘛當時
呢度每個人講野基本上我都記得

gel

沒事兒 沒事兒
岩岩調整下姐

屌 唔怪得你地話IB好用好撚多啦
我而家明哂
本身用緊支牛 完全SC唔到 tesla呢D咁貴既option之餘, 就算short左野, 都買唔到貨
但IB可以做到, 風險管理同對沖易好多

我都記得有人話要龜頭紋名

多數星期六日先放縱下 平日食得清淡d

我見好多冇用不推文嘅新手，我相信應該係

佢唔搞咁多野 而家fatfat

who?.gif

docu 無入 好柒， 個底打得唔錯。 居然190 升返上202

無-10%唔好叫震

係人都記得 得佢自己扮曬野

犀利

我只係識買同埋賣
IB 咁多功能好多都唔識用...無用過

NVDA都冇卡賣學咩人轉燈

1股SQ
3股AAPL
其他TSLA

AAPL 跌咁多日仲唔關你事？

學到野了

總結 p巴好撚勁

Intraday雙底

本身覆你個下都想食左D SC先, 但突然間要陪女所以無放到
跟住而家個價返左家鄉 屌
所以我都即刻入返D正股先

msft 抗跌

Portfolio margin 是個好東西

傻仔黎 跌到落330都未驚 今晚點會走

ok 轉燈未
三點三轉ok?

自衛隊反潛勁過美軍

amd u都未出都升啦屌

破產股我都有一隻
叫做BA
你都有買？

頭先見到你提
即刻去睇吓就入咗100股

抵押罐罐

想做小西咁diversity 哂幾廿隻股但個本好細
唯有買4 5隻自己鍾意開長倉
再做下leapcall同短倉
希望5年後可以儲到10隻

佢呢幾個月玩左兩次 pump and dump
有咁上下 profit 就走啦

MSFT 好吸引
但我無位再加
再跌我就要打自己

只係識買同兌美金
未用過其他功能

跌番落7月頭 仲抗跌？

3月出rise

DOCU OKTA 呢兩隻都跌左好多 而家橫緊跌唔落了

當做定期

呢隻正

TSLA 又黎雙肩

反潛先要有空中優勢

蝕咗4%, 決定打暈自己

Tsla gogogo

好多都有玩
唔識玩
TIMING 錯曬
輸到仆街

唔關,無持有

叻仔

好似要好高收入？不過好似鳩填都得
我連買SQQQ 果類leverage etf 都唔得

肥仔波黎

佢今晚升有得賣洋垃圾比華為單野咋

用剩啲人工就入落去股票戶口
當儲蓄戶口咁用，不斷儲好股票

終於識升

記得你講過兩次 都係5050

市場小咗咁多傻仔嫁， 以為會沽到180 樓下

今次個市陰陰地落
消耗曬所有龍友淡友

坐定定隻SQQQ
（唔好叫我short TQQQ, 夾上好大鑊）

你唔係naked short?

tsla睇圖係分析唔到

就係咁做緊
有少少滿足感

Tesla 又上返去

有咩消息
我以為有疫苗會大趺
無疫苗都趺

佢走左啦
得我未走

雞排妹？

CLS
Tesla 日日都係無啦啦急插跟住升番
就黎心臟病發

佢好似即時放得切

跌緊d乜 個倉大部份綠燈

我今日都沽左D 果果
有無接實

沖完涼 又升返既

黃昏之星第二日都可以棍上

直接講全倉tsla咪得

-800 再變 +30
好彩後生個心頂得順

tsla聽日仲有得升

平鳩左 換番400正股

師兄識貨 手足黎

YES,已經開左IB了,係果到玩OPTION

升返啦

好期待tesla電池日表現
準備好陪elon共患難

望果果今日企上108 大家有覺好訓

-800 呀婆都頂得順

係要有MARGIN 戶口就得你個本要夠接100股正股只係比人CALL貨或接貨先唔會破產

tsla轉燈 收市500

要記得盤後其實收449而家仲係跌緊

有冇人講下tsla個下直插係咩事

千祈千祈唔好再玩makes short...
Unlimited loss嘅嘢你都做...
真係可以一鋪，就輸到你破產！

P巴吊鐘痛咗一痛

少年你太年輕了

電池日

elon baba對你地嘅考驗

但都叻仔過aapl

8月開始咁做雖然唔係最高位入但係成個倉好紅點搞

賭仔性格不變

nkla個founder揸大貨比人拉之前走晒

All in 咁滯

無

畫tsla logo

全世界都向上升緊

大戶派貨造低個價 傻散就panic sell

好難講 人人個本唔同

埋位出logo

全部變晒綠色

無事了，各位panic sell完tesla又可以買返

果唔會穿100
GAP 已FILL 一個
要買趁手
又大又甜又好吃

唔係呀 我450sc

見插到43X唔對路放貨先變naked short

小西巴你好warm and caring

石仔 = 滅頂之災

聽你講嘅話佢一早聽咗

轉燈

125溝到115 架啦

可以安心訓

美國會唔唔會幫拖
一陣又鳩兇唔出手

500 tsla

我完全唔敢玩呢D 最盡都係BA

I mean單純水面水下反潛而論，日本本身定位就係幫美帝反潛，之前軍演試過日本擊沉美國SS，而美國果邊係完全唔知日本隻SS喺邊

410放左個班而家可以入返

5%都夠打巢某國啦
用咁多力做咩

老公

佢個LOGO 愈睇愈似而加張圖

25/9 AAPL Call@110 留唔留過夜

牙石呢
又同老母沖緊涼？

老公 你唔記得我啦？

想做sp就升返 石仔都唔俾執

識唔識用電腦版desktop application TWS開”option trader” 睇option chain?
對住個頂right click可以再加多啲野睇
VWAP, Volume, Opel interest, Delta, implied volatility
呢幾樣最有用

我諗你永世都戒唔到期權㗎啦
一係唔玩，一玩pro d
小注玩權，大注坐ETF

呃貨囉

US Dollar Index凸了少少
如果打穿咗向上
個市依個位應該要失
向下面一個區間

佢地應該震走晒唔會再入黎

畫啦

小西Bro又贏

一開始夜同震完倉呢度就會好warm
個個都勁carrying

老黃軟左咁多日係時候硬起來

最少都3個航母戰鬥群啦， 支那好多鬼鼠潛艇。

flashbang

個倉變綠又得，得咗

止蝕派岩岩係咪止蝕左TSLA

唔好話SH long term
即日都岩用

似舊經濟股仆街wor 呢個禮拜

果時玩 試劑股一日輸4皮HKD
一個星期後升返一倍
果一次之後就無再玩呢D

你止咩蝕?

你個名

掉個EMP完成

多謝佢地做燃料

咁鍾意玩燈掣

大師兄返嚟喇

跌到仆街果下得佢一個睇升

又跑得返
賽事未完

情緒支援區來的

果果加油

連登仔個個揸tech股

擺明踩鳩我地場 是可忍 孰不可忍

多謝匯豐同歐洲武肺做科技股燃料

跌少左=大勝

SORRY

我們在天上的小西﹗
願人都尊你的名為聖。
願你的國降臨。
願你的旨意行在地上，如同行在天上。
我們日用的飲食，今日賜給我們。
免我們的債，如同我們免了人的債。
不叫我們遇見試探。
救我們脫離兇惡。
因為國度，權柄，榮耀，全是你的，
直到永遠。阿們。

又玩燈掣

asml